(突破盲腸) 屌都唔知你哋驚啲乜

大大拿拿有二百萬人係到 驚條春咩
再加上政府e家係咁要人督灰 散播白色恐怖
佢哋就係想滅聲 減少人出 做唔到國際宣傳 咁佢哋就交到貨
我地只要好似上次 170萬落雨都照出 就贏
乜鬼嘢最後一戰 解放軍 緊急法
林鄭真係出緊急法 佢就真係攬炒之母
仲有咩冇前線
近排好多偽前線都上到前線
企硬! 一定贏!
怯你就輸成世 同埋點對得住啲義士
請緊記 6位以死明志 爆眼 新屋嶺

push

人多就係安全！

Pish

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

事實係

香港人太善良
就好似50000隻綿羊 +多30隻獵犬
羊見到100隻狼點都會跑走
得個三十隻獵犬點夠打

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

聽日見

推，驚閪咩

agger
光復香港 時代革命

仆街啲講句呢場運動根本唔係果啲人主導

831 91 92 93

無知一問 你哩段野會唔會比警清算 算唔算網上煽動他人犯罪

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

香港人，加油

如果好多人出
就變公民抗命
絕對要企出來

無驚 聽日出黎行下 最多咪行快d
唔撚係endgame
唔撚洗驚

D人係淆冇左分工

其實你惄真諗下,你所謂養家供樓,你唔出黎幾年後大家一齊住集中營係唔再需要養家同供樓

而家即係生CANCER,你同我講你放棄等死就一回事,冇人怪你,但係你同我講因為怕辛苦怕甩頭髮,不如我搏下佢唔擴散....其實係好傻

加油！

聽日捉到任何一隻落單都咪撚放過 係咁多

e點係真 不過睇番上禮拜
都有好多偽前線 企到前線後小小
偽前線變前線 指日可待

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
831 91 92

推 人多終勝！

推

最仆街係佢地有化學武器呢

着啱裝其實無野
最驚反而係和理非比黑社會恐襲

唔係唔出啊？

完全唔驚 聽日見

各位加油

聽日唔係end game 9月仲要去機場接機

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

不被捕不受傷

Push

pish ! 佢愈唔想我地出

我地就愈要出！！！

對唔對得住8位死者

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

我執好野了

人多就無野怕！

咪臭係
都唔撚知驚乜鳩

根本心態一樣冇變過，明明人數人地幾倍至幾十倍都係做退個一方

行個街都驚仲抗咩爭

打遊擊

831 end game?
你忍唔住就真係end game la
gear 都唔洗 因為係全人和理be water
9月仲要同狗仔玩
10月1仲要全港人人護旗慶回歸

pish

有道理

10打1

人多就安全 人少要識退
聽日未係end game
依家係政府急 咁佢急啫我地唔洗跟佢咁玩

Yes

前線話幾點走 後面就盡早走

狗宿舍啦，快閃

大家冷靜啲 從來冇end game既一日 只有中共跪低先係end game
聽日入唔到西環 就去美英領事館 唱美英國歌我帶喇叭

人多團結就是力量

有咩好怕
行到第三個月啦

831

我地仲有咩可以驚 咁多義士入獄 我地點都要做返啲野

機場義士聽日提堂

唔係end game呀!!!!!

邊個怕死唔出去就正一支那豬

明日哪怕碰上大雨打

驚乜撚！！聽日出港島！！
只要冷靜唔衝動，見狗就走，玩游擊！

聽日全世界出嚟行街

明日兇險 手足務必小心

《孫子兵法》有云：「兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。」
請緊記 進有時 退有時 勇武有時 和理有時
勿逞一時之強

我仲期待緊10.1賀佢70大壽㗎

有本事拉曬我地幾百萬人告暴動啦
屌你老母黑警

岩呀
人多就安全

怯就留係屋企打飛機

831見

只要聽日出黎嘅人數夠多，香港政府真係可以宣布收皮

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

721 811
光復香港

聽日見
多你一個好多！

老閪都出

聽日 be water!

問題係到夜晚就少人，仲邊有二百萬人！夜晚先係重點！唔好死守喺西環！

STAND FIRMMMMM

人地水炮車可以一打一百

隨時保持警覺呀

人要多

人多但都要有共識勿戀戰，長期戰使乜咁快視死如歸？

落雨都170萬 聽日唔會少過呢條數掛

狗仔

人多就安全

人多驚閪